(通知美國議員)提供盜版直播 內地影音平台:讓NBA賺不到錢

美國職籃(NBA)因「撐港言論自由」風波遭中國媒體圍剿，NBA季前賽(中國賽)湖人隊對陣籃網隊的比賽昨晚如期在上海登場，央視、騰訊表明不會在電視和網絡轉播。

據中央社報道，有內網路影音平台提供盜版連結，並註明「籃球無國界，但是我們有國家，從此不可能再為NBA花一分錢。免費看所有NBA視頻，喜歡籃球的小夥伴們趕快前來下載」。

此外，有平台表明堅決維護國家主權和領土完整，為此提供盜版的NBA賽事直播源，強調「讓NBA一毛錢也賺不到」。

聲援NBA 一齊打籃球
籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

傻的嗎 nba賣左個直播權比中國公司 佢唔睇直播nba已經袋左舊錢

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

推

中國式杯葛：劍指人民